{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193043104/gyeongju-bomun-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699178419103&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314304762&selectedRatePlan=382936263&expediaPropertyId=68501347&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문펜션"
    },
    "text": "慶州普門ペンション (경주 보문펜션)\n慶州普門ペンションはファンリダンキルから約7.3km離れたところに位置しています。 こちらでは便宜のためWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州普門ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州普門ペンションはファンリダンキルから約7.3km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "慶州普門ペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "慶州普門ペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州普門ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "慶州普門ペンションの客室数は6つです。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "慶州普門ペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "慶州普門ペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "慶州普門ペンションの特別チェックインの案内は、事前に宿泊施設に連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "慶州普門ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションでは無料のインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、慶州普門ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州普門ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、慶州普門ペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "慶州普門ペンションでは指定の喫煙区域がありますので、喫煙を希望される方はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 592
    }
}